有關 LIHKG Android 無法正常閱讀主題的更新資訊

近日收到頗多 LIHKG Android 16.2.2 版本有關無法正常閱讀主題嘅回報，大多數係「黑Mon」嘅問題，經測試後發現問題成因可能因為過於頻繁嘅轉頁動作引致。
新版本會就呢個問題作出修正，不便之處謹此致歉。

鑑於今次問題而發現橫向閱讀模式轉頁對於單手操作非常唔方便，
是次更新將會喺橫向閱讀模式右下角嘅「跳至最底」捷徑加入新動作
新功能：橫向閱讀模式長按「跳至最底」捷徑會顯示頁數選單
（垂直閱讀模式轉頁只需要向左拉出選單即可，故並無加入此捷徑）
另外，長按橫向閱讀模式頂部的頁數條亦可轉頁

新版本 16.2.3 將會先於Beta 版本推出，於測試後將會提供正式版本更新；
若閣下希望參與 LIHKG Android Beta 測試計劃
可以按此：
點擊「成為測試人員」，稍後將會於 Google Play 獲得 Beta 版本更新
注意：Beta 測試版可能會有未預期的錯誤、較不穩定，遇到問題時請踴躍回報，問題回報有助我們改進應用程式體驗。

再次感謝各位回報問題，亦感激各位參與 Beta 測試

為方便用戶回報問題，LIHKG Android 開發團隊最近試驗性啟用 Telegram 帳號
請喺回報問題時詳細描述發生問題的經過，閣下應用程式版本、Android 版本等資訊
呢啲資訊將會有助我哋更快搵到問題成因。

請留意，LIHKG Android 開發團隊只會跟進有關 Android 應用程式問題
而不會向你詢問 / 處理任何有關閣下帳號的資訊
若閣下有帳號或其他站務疑問，歡迎電郵到 info@lihkg.com
閣下亦請切勿提供 / 透露任何個人資訊，LIHKG Android 開發團隊不會透過任何方式索取，或以任何方式向你認證用戶身份。
LIHKG Android 開發團隊 Telegram 帳號：

** 請緊記以 Secret Chat 模式通訊 **
** LIHKG Android 只有此 Telegram 帳號，並沒有於其他社交媒體/通訊軟件註冊；如有疑問，歡迎以電郵聯絡 info@lihkg.com **

推

支持

pish

德政

928 929 1001
到時見

Beta版本已上架

連豬

成日遇到呢個問題 係咁kill app 重開

更新完仲有冇遇到黑mon問題？

Update 咗不過而家load嘢load好慢有時仲話線已斷

no

其實手機網頁版都好似有依個問題，不過係喺台入po或po出返台先黑，轉頁無問題。Both iphone and samsung